李嘉誠會否睇連登？

日日睇應該會笑。

老啦

會 會睇成人台

問下習維尼有冇睇

識撚字咩

其實+x 哥會唔會係連登背後金主

守住個人資料

對抗國家級ddos

有睇就唔會信班狗官啦

搵我做乜

收到風佢好似成日上黎尻up 開膠post

可能其中一個手足係佢

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！

文盲專用嘅殘體字都睇唔掂 仲叫佢睇正體字!? 你依家尋擾滋事啊?